[人人有份]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1187]

slow sor9

Solskjaer, “Edinson was good, but he got a bad tackle on his ankle so I wasn’t taking any risk. Hopefully it won’t swell up too much.”

賀年送九球

起機頓

awb >>> bruno

足金鳩球

Post Match Survey

風火輪起機

嘩屌你老母我有冇睇錯呀？

綠木好似冇份

我記得修狗排第5,6果陣
點球佬話佢地今年有機黑馬奪冠

其實我曼都打少個 雲迪比

占士

淨勝仲輸5球

下季買夏撚得唔得好撚勁抽

motm
今場awb>shaw>McTom>其他啦

奪英冠？

今場最開心係修班人終於識拎牌

vdb個定位好有問題，下半場出佢打小個

我揀咗awb

首回合反cup重俾對面串我地慶祝到咁代表佢地好勁，呢場9:0

Manchester United scored 5+ goals twice under David Moyes, Louis van Gaal and José Mourinho. Under Solskjær it has now happened eight times

估唔到深夜咁快推爆thanks rojo
希望下個post可以多謝多佢一次

本身爭前4 ok
但傷半隊之後就88

仆街羅狗傷得好
上季果場閪波仲記得

Vdb定位真係好模糊

必須

金剛棍

Thanks 完就算

仲要紅兩件
落去護級啦

有form so

同雷斯狗一樣

點會叫打少個 成日走位拉開防線同有入ZIP

妓

入球騷阿妹冇份會唔會嬲嬲

點解咁多人都覺得第2張紅有問題

本身var唔check 癲恩應該都直接12碼頂多加張黃就算
睇完冇得唔直紅

比較有印象都係蘇狗第一場對卡城5:1
跟住就對列狗6:2 同埋呢場

有佢喺度未必咁順

好過出左入唔到仲嬲

對面中堅;martial said it was not a foul

RB 5-0

如果錫菲聯護到級
記得請蘇蛇食飯

冇入波打少個
果球攔截都好靚 咁都俾牌

今場瘋狂慶祝

肯定想走

Shaw依家全能到仆街

可憐修狗掛

RB

Sob 2年贏曬嗰三個咁多年加埋有突

佢應該係睇對面係向波定向人

有乜好嬲其實

咁佢真係放膽叫啲球員谷上去攻嘅

下
呢期佢啲波好爽
冇以前咁妹

我地對錫狗果場咪又係not a foul
乖啦訓啦柒頭

睇到好開心 打MMA呀嗱

契仔聯

之前猁炒完水晶宮就唔識入波

希望我曼唔會

一個盃都冇
贏乜鬼

唔好傷就得

Harry Maguire completed 64 passes against Southampton, 37 of them were inside the final third. #MUFC [@StatmanDave]

Google 隊 英甲定乙
Rb
另外兩次唔記得

口術大師

因為唔識球例

反普準備誅心

moyes 都有社區盾

因為搵啲嘢反

佢啲走位好有問題wo
一無波就走入禁區頂等波，成日想打 12
又唔現位拎波

我唸仲捱到上半場完
問題應該唔大

仲要整傷左卡叔
修狗輸18:0都唔撚夠

似啦 有下佢走埋去問馬狗 馬狗有體育精神都冇反對佢
不過球證冇撚理佢

呢度少個入球俾返錫狗嗰三分我哋囉

睇緊咩 有冇link?

龜隊今場算係咁

一冇阿妹阻住哂玩頭髮影響士氣就大炒

天氣狗又贏

係Fred成日死入中間 VDB都唔知企邊

下季買埋下欄 升埋amad
想打J了

阿狗係公海已經比人屌緊

修狗0威脅喎

基本上對面紅完得1,2下過到半場

成班波唔知有咩咁黑
除左adams 個球

費特今場其實都好差下，
幾球交失，兩球腳短掃唔到個波
如果唔係計越位，失埋波

成場波

一次過還哂比修狗 爽

太放鬆唔洗佢迫搶就現晒形

客串下好啦

啲球員本身

睇黎我地足總盃4強會對修狗
俾佢報仇

魔性澎湃
爽！

Btw 題外話
榜尾果3隊原來同白禮頓差最少7分
應該都無咩懸念

兩個矮撚喺左路

見鑊炒鑊

問過椰子未

上次輸俾我地都可以話係唔好彩 重有得谷住谷住 希望今次一鋪打沉佢地以後做私家雞

錫本來就係降班膽黎啦

仲有半季喎

茅閪終於有人懲罰，但估唔到懲罰佢哋既人係癲恩

屌佢老母，一開波就收山腳踢落麥湯度，呢隊咁既茅閪，如果癲恩唔係直紅咗條撚樣，呢場隨時俾班茅閪踢傷兩三個

蘇蛇四強之前遇神殺神啦

睇返個榜先知鄰居失13球only
同埋atv同拖肥都踢得19場
如果果3場佢地贏晒同我地爭2分
淨低16場一放鬆隨時跌到得567

修狗矛都唔係第一日既事

富臨贏晒差卡數兩分咋

唔會同時贏哂 因為有一場係Atv打拖肥
ATV仲有一場熱狗 拖肥要幫鄰居
贏哂抵佢哋上黎啦

和波 輸波 又谷住度氣訓唔到
贏波 又興奮到訓唔到
可唔可以唔好再四點

麥湯咁撚高都俾佢印到大髀有釘痕
踢落廢特道隨時渣都無

卡數季初我記得okay
搞咩折墮到要排16

Sam here

會爆頭

研究下
大家有無印象pogba對Brighton 果場禁區入面果下
Var完12碼都無

唔出頓哥
抵輸啦

點解個賽程會變到咁神奇，曼聯由遲開季打少場變打多有啲隊2/3場

問武漢朋友

嘩 9-0係咩事

前排武肺爆得勁
好多比賽都要延期
咁岩曼聯冇份

Hassenhuttl said result 'unacceptable' and hurts

食場俾唔俾慶祝呀

麥湯如果膝頭哥中收得皮

今

噢，我以為淨係得曼城爆過

呢隊修狗傷半隊俾人炒都抵撚死啦
尤其ROMEU條冚家鏟

屌陋官方相仲見到釘痕
條陷家鏟真係俾力踢

維拉爆左半隊
之後足總出U18打猁狗

可惜上季降唔到班
除左猁...最憎就係修狗

其實條撚樣以前教RB時，RB係咪都係踢功夫足球？

OGS on Fred at left-back: "There has been a few good Brazilian left-backs. We needed minutes in some players and Fred had no problem with that."

有一季爭d收皮
同雞湯爭唔做最後一個位
點知尾2果輪雞湯主場輸俾修狗
救返修狗一命

咁telles d minutes 去撚左邊

猁狗b隊

Agree
駁腳多

其實telles唔係幾掂唔怪得冇人買，最後千幾萬俾曼汁

成班不死人
上季又係MMA但一張牌都無

可能踢左翼好過左閘

條友成日標波
打中場標失仲有後防麥湯執屎
打左閘標失就好危險

屌9比0係咩事

俾到壓力shaw 進步已經賺哂

一開波修狗想殺人
打少個就俾我哋中出

佢斬波同助攻啲時機都好嘅

第2隊就可憐
修狗成日追猁撚含 唔抵可憐

嚇撚死
一起身見到9:0我心lum 做乜鳩以為睇錯
點知真係9:0

唔講唔知
英超客場最大勝仗紀錄係19年0:9修咸頓輸比李斯特城

Awb有冇事？ 嗰下tackle後見佢好唔掂
之後dum鬆返又冇事咁

唔講都知

呢條友真係終極賤種 矛到

起身google 睇一睇比數
屌 又和
諗住訓番
屎忽痕禁入去睇下數據
原來係9:0

Telles有冇機會轉位踢左翼 防中

9:0?

馬狗都2g1a

28-9歲TAA咪會咁樣

今年前四就應該穩
希望搏到隻杯仔啦

希望起完機唔好咁閪

刷靚個數據有價好賣

屌9:0放工要j返全場

早兩場無睇就輸波
今場一睇就9粒

校鬧鐘起身睇刷緊牙見到1分鐘就紅已經知食硬
冇諗到入到9球

啲阿狗好撚嬲唔信球例

修狗抵撚死啦
次次打曼都mma

訓左冇睇就9:0

嗰下幾驚心術不正唔同占士慶祝

占士咁撚可愛
應該幾得人鐘意既

james ig tag埋佢都唔理
毒撚r唔到fd

一訓醒就見到9-0

無記錯Bruno無follow dan james

但係佢街場防守咁， 守波好似以前隻畢拿咁 不過巴西球員初到英超係要適應

如果佢踢三中堅陣可能發揮會好啲，確實佢斬啲死球威脅幾大

官方用damn

修狗

講開起機
我曼幫手起機果隊錫菲聯又贏
贏左兩場都仲喺榜尾
距離擺脫降班區都仲差十分

廢到咁，點會輸㗎

風火輪底

原來阿狗嗰場都紅兩件， 利奴發波瘟定假波

買返嚟做祭品
同當年買迪比迪馬召喚羊格一樣

其實人地踢得唔差 但好多場輸一球

屌以為深夜西波 瞓咗冇睇
VDB有得踩下草皮 踢成點

對面打少個姐，洗乜咁搶口

隔離阿狗嬲撚到
好撚好笑
話我地次次都有得益
上場對錫菲聯先比球證誤判完

可唔可以今場參少一球
俾返錫菲聯嗰三分俾我哋

佢地唔會睇到

明明燥底乜人都會吹水 係唔follow james

咩話，40：0？

9:0我以為睇錯

好彩mctom冇事 屌佢老味 條仆街一腳踩落mctom嗰膝頭到

Bruno 仲未肯follow dj

呢下好彩中大肶
中膝就玩完啦

第二球foul係點 琴晚冇睇

佢哋想追翻上前四

AWB又拎MOTM

佢地諗多咗啦
22場31分

點解shaw 半場換出

恃才傲物

佢值得
呢幾埸開始有sense識點跑

贏咁多休息下

直覺話畀我知 Daddy會放棄聯賽
全力爭Fa Cup 歐霸 聯賽杯
三冠王熱狗

一起身睇比數以為error

Daddy算吧啦 熱刺係咁輸

Keep 住有留意但無上水
依家先得閒
依家先j到

瞓醒朦下朦下以為0-0仲想屌出聲

今朝見到90以為眼花平時玩fifa先會出現既比數，仲要係攻力不嬲弱既曼入

減多五磅應該可以再跑得快d

9:0都唔搶口等幾時

袋左既分先係分
你咁快assume 佢地2隊贏哂3場有d 唔實際
今季根本無一隊係食硬, 贏硬
何況呢兩隊

兩閘進攻方面進步左好多

James ig follow咗般

一起身以為自己踢緊fifa

心術不正踩人嗰下我都覺得要俾牌
但係講到自己冇得過益

今季阿狗贏我哋嗰場
佢哋個中堅咪又係波都唔中
foul完綠木走甩第二張黃牌

係都俾般奴休息先啦

我曼易撚到

贏到隊仆街修咸頓係開心
望到妓輸更加開心

咁早換佢會發脾4

我都以為0：0
再睇9：0以為發夢

telles點解無出
vdb踢成點?

今朝起身問Siri，問曼聯賽果，點知佢真係顯示0:0

可幸般奴報仇完之後都無再犯規

見咁撚多巴打訓左無睇
我講少少自己評價

琴晚成隊都踢得好 (除左VDB)
福, 馬, Bruno 狀態都有明顯上升
Shaw 同AWB 繼續紅箭咀
兩個助攻助守都無得頂, 非常好
Fred , McTominay 繼續高效
特別係McTominay d 長傳,分邊進步左真係好多
Greenwood 雖然無份, 不過睇得出好sharp
卡叔 繼續交到功課
一對中堅平穩, 特別係屌開既冰清左唔少波

最多人在意既VDB 要講下
佢而家係太太太太唔撚夾隊波
琴晚一換出黎 完全夾唔到隊友
駁腳都做唔到 極度唔夾隊波
同埋係打少個中場既感覺
見到佢不停想走中堅盲眼位
不過隊友一球都比唔到佢
佢就自己一個周圍行咁
呢個真係好大問題
打法上, 佢完全適應唔到我地

根本兩下都應該直紅

係咪無人俾波佢?

下面嗰張係上季季尾
好似連foul都冇，更加唔好講黃牌
最尾場波2:2，搞到爭4有暗湧

屌你老母死獌狗張圖幾時有阿狗版本

佢既企位其實都好大影響
佢極多時企人地中堅既盲眼位 想隊友比直線
Bruno 好多時都會咁
但係佢兩個最大分別係 Bruno 見無波到既話
就會自己返後拎下波 做下波
而VDB 就完全無改變
到最後成場波就好似無落過場咁
上面有巴打話佢做駁腳
sor9ry
係駁腳都無撚佢份

我睇完呢場就好憎修狗 佢地全場MMA可以一張牌都無
今日一開始又諗住出陰招 天有眼直紅左佢地 唔係我地應該傷幾件

仲係同隊波格格不入咁

班撚樣一開波就出收山腳印落麥湯度，如果癲恩唔係直紅，而係只係出黃既，班冚家剷一定會繼續有恃無恐。

無記錯上季復賽後對佢哋班撚樣大踢功夫足球，我哋有幾個俾佢哋踢到拐下拐下咁

仲記得18/19 佢哋三月打贏我哋
入嚟爆閘貼空難相

要特登造波俾佢

最撚茅果個不死人羅美奧傷左冇出

屌奶星
串撚到話佢地有歐聯踢
我地六弟冇
最後一齊去歐霸含撚

最好笑係佢半空收唔切個姿勢騎呢到

咁都幾公平
大家下半場踢少個

岩岩先輸完錫菲，真係世事無絕對

真係咁諗架佢地

早晨

屌你老母下下要人唔要波九粒算少

早晨呢場算唔算假波

幾時先適應到

第一季畀啲時間

修上季比李城炒9球
今季到曼
下季到邊隊

一起身以為發夢，好驚喜
追到同鏝同分，但大炒9球個得失球都仲輸緊

同分但打多2場

2月仲可以俾到壓力榜首算
同第三之後都有分數距離
算係咁

最近大炒完都閪波

2月多波踢到
頂唔頂得住

隊隊都多波踢

梳爾 傳中勁左好撚多 到底今季搵邊個教佢

琴晚兩閘標左童黎？

下場對拖肥 希望卡叔

原來加陣仲有食全餐

知不知昨晚數你十次八次

我覺得梳畢嬲進攻有一手
係之前多傷 冇人同佢爭
跟住左邊啲尸翼好似依定右邊咁
下下自己去
係telles 俾左壓力佢
又終於傷少左

腳短笑撚死

仲要幾下
左閘唔好再搵佢打

琴晚修打low block54死守
中間完全無空間玩佢套彈彈波
般有幾球sense到佢走位即彈都被人截到

鏝之後好難踢
猁熱妓
如果全部贏曬
咁冇嘢好講啦

點解般奴會叫心術不正嘅

9:0

入唔到就真係屌柒佢

Pogba唔follow Bruno, Bruno 唔follow DJ

Shaw真係吐氣揚眉
真係估唔到有呢日

對家後衛禁區內踢跌馬仔 破壞單刀入球機會
紅牌+12碼

之前進攻一手 都係帶波衝前勁 d傳中都係9 咁黎

E家係傳中都有埋 下下都落到岩既位

勁ban 埋去嘅傳中

下半場有球腳毛越位詐糊

呢d野就算數喇

之前斷腳有陰影

斷腳果陣佢最勁係帶波殺入禁區 之後就瀨左野

然後就一直唔肯入禁區

直到上季

肥梳落底同傳中進步
AWB 就幾時入禁區呢野進步

Solskjær: "The second sending off for them, that rule should be taken away. The other rule is the offside one when play carries on and Aaron Wan-Bissaka was hurt by it. We have called for that to be changed." #mulive [bbc]

癡線連登仔咁多 all in 炒gme
輸成個首期

真係好易呃既一班人

你有睇成波就知
下半場兩下用掃堂腿，都掃唔到果波
如果唔係又球計越位，失埋波

Up咩 咩卡路士馬些路

好多人清倉all in

成日覺得d人已經放晒
跟住係咁叫其他人sh

抽鳩佢水

輸死唔抵可憐
我身邊所知都有幾個大學生loan盡all in
弱智

原來ddg做爸爸

阿狗竇係咁講隻雷欺無辜
笑能死
陰啲陰啲咁落腳唔好當人睇唔到啦

肥梳爾愛助攻

終於中出到條女

唔撚係掛
我一直以為係財經台吹水大賽

Gme跌放返d水出嚟，契媽變返聖母

但之前好似有班人話500高位放
賺左過百萬

妓第三場對鏝狗 益左鏝狗

今次真係好多新手all in

仲要workrate好撚高
唔傷返就真係大熟大勇了

呢d 多數老手啦, 幾十蚊已經入左
新手知道成件事果時已經3xx 最後高位

玩gme都蝕果d真係
信股票抗爭果d直頭要驗腦

利申：從未持有以上股票

一早就講緊當賭錢
有閒錢先買正股當見證歷史
仲係有d人妄想一夜發達

利申1股見證歷史
出番張hc錶起佢
見證連仔比人割韭菜

咁坦白講
近呢幾場AWB 已經有D 分別
琴晚多次殺入禁區
Bruno 第一時間撞比佢, 佢再帶入禁區果球已經好精彩
仲要首名入球就係細禁區第一時間撞射
值得比機會比時間既 !

快啲買多個人俾壓力佢 佢咁打法遲早傷

阿冰好多Dm

咁癲，我以為只係買大細心態

綠木差啲比佢收山

睇到阿支奴輸波仲爽過曼大炒修9粒

我400走左啲之後再買Tsla
炒依啲股就唔好孖 All in
剩翻5股 放喺度食花生算

今日即刻買左份靚早餐食

點會 哥狗拎冠軍都係靠達蛇
依次收佢皮

兩張紅牌原來是存在的

120入咗 2股
輸咗當睇咗場演唱會

AWB睇得出 進攻果斷咗

gme post啲巴打都叫左唔好孖
不過

入果球近柱咁易都唔攞攞遠柱, 好明顯撻Q

般奴對修咸頓數據:
51次傳球成功
76%傳球成功率
5次創造機會
2次創造重大機會
92次觸球
2次奪回球權
25次失去控權
1次傳球被封
1次攔截成功
2次頭搥解圍
6次射門
3次中框
1入球
2助攻

其實對貨櫃車就係要呢d
一兩下撞牆再俾入禁區
但上幾場馬福卡都食咗屎咁
一係射唔中龍一係就射門制壞咗

賺左幾多

今場除左般奴同麥湯，其他都係傳中造成嘅入球

似唔似當年華西？

bno 個醫療費用都唔夠比
£3140好貴

對面似屎波寧多d 驚死唔入咁og搶點

左右互搏都出埋

左閘斬俾右閘入波

上半場睇得返打兩條邊路既曼....好多年無睇過

原來琴晚係卡佬係奧脫福入既第一球

vdb 個feel 愈來愈似香川，最後應該都係敗走

麥湯遠射好似史高斯

Why not both 爽

點解會輸比錫菲聯

希望佢夾到啦
否則下季可能轉會
德甲會岩佢

我都有講 打打下 變返兩閘出波

都係半季, 大把機會嘅

fred冰人柒咁耐都俾蘇蛇整翻生

終於有番個遠射
好耐無見曼聯遠射

Fred 都射左一兩球呀

三枝炮
普般麥

馬達好慘
其實今場除左vdb，馬達都可以出黎

仲要用右腳

好似冇後備, 不過冇得咁計啦, 點估到對1勝榜尾要輸, 對痢二隊對面1分鐘就紅牌

得三個換人名額 換得幾多個

唔知尋晚旁述堅定流, FRED 係傳波左腳, 射波右腳, 佢有一球遠射又真係特登轉去右腳先射

馬達頂唔住對面班茅狗架, 咪玩佢老人家啦

輕鬆養老傳授下班友點入攝one two

李健和

快撚開5人換人啦
週週雙賽

慘咩而家教下罰球咪幾好

霸氣
過埋去ac 三老

後備都無

屌你阿狗個龍以為自己打緊排球

估唔到佢仲少出場過摩狗年代

屌
個落點咁低用腳都得啦
on9唔係扮嫁喎

咪用咗前足囉

Btw 早兩日睇amad 打u23 條片都幾超班馬

希望fa 歐霸俾佢落場踩下草

希望FRED 見好收, 而家成撚日想用右腳射

心口一控, 右腳一逗, 狂抽網頂

呢個係咪我識嘅馬仔嚟

mata就算啦
一齊教好班細 今季最後一齊捧個盃
大家和平分手最好

可能馬狗呢期太廢, 睇Live 我第一下反應以為中網則

係
入完波都仲係死老豆樣

人地SH係30樓下買
你跟風400蚊入妄想炒到30000... 唔抵幫

睇live 我會覺得咁靚, 今次又被屈犯規在先定越左位

不過馬狗尋晚都係企定定等人餵波多
唔係修狗散晒未必執到有波入

終於follow左同留言

佢真係老啦

麥湯入親d遠射都好似唔使拉弓 就咁食落去 個波就貼地直飛
次次d龍都無反應

馬第2球點解無計awb助攻？

係 唔係第一次

仲要無埋Lin比佢做藉口

弱智

Awb 永遠係我最愛

修咸個龍值得respect.

甚少聽呢度屌馬達嗰陣搵lin出嚟擋, 就算有都係針對迷連會員

btw, 西咸隔離po喎, 返過去啦

今季都好有可能係佢最後一季

Goodbye and thank you P lin mata

重未肯走

佢份+1唔似會續, 想留低傳授經驗都肯定大幅減人工

要錢就要跟halo去中東掘金

通常情緒咁高漲，下場會贏唔到
好撚驚

冇lin daddy都冇3冠

似會番西甲踢多1-2季之後退休

咁Mata都執雞，幫手足總盃

我覺得佢唔係為錢 之前先傳過話支超有球隊出3倍人工俾佢都reject 我諗佢可能會似Silva 返西班牙掛靴

要讚麥龜
麥湯比人踢之後佢係最快最激動咁衝去球證度
做到隊長要做嘅野

真係訓左無睇
係咪以後深夜波睇精華算

Btw屌 木一球都冇

賽前蘇蛇話唔好咁nice 要比球證壓力

我想佢去日職多啲
風格似幾夾
又大啲機會黎香港

返西甲真係為出場時間, 出唔起佢份人工

之前好似傳過返華西

傑志係咪要出手

上星期週中冇睇到，瞓醒見到輸9埋
今朝起身驚撚到好似玩百家樂甩牌咁甩個mon睇比數

1個2個贏波叫G
下場腳仔軟
又輸唔集中

一早起身嚇到醒哂

呢下係入得靚
知道個波貼場輕輕推一推個波就算
福/馬呢啲可能又控多控先射

睇黎當年大時代入面葉天既股票必勝法佢哋真係要認真參詳下

最好之後班茅閪唔好改踢法，而英超班球證又好似今日甸恩咁一見佢落收山腳就直紅，場場踢少一兩個場場俾人大炒

港超有冇停?

新年後重開

睇下陳萬賢好過啦，on9先同情班炒友

貼身

間公司都唔值咁多, 升得咁急都仲追

擺明玩音樂椅鬥快走人, 1xx入貨就賣一半食花生, 3~4xx都走去SH

照咁睇，依家要買中鋒、右翼、中場、右閘，比d壓力馬狗 綠木 VDB 雲比沙卡 先返到生。

唔抵可憐架, 升嗰陣gme po班SH友串撚到, 講兩句唔啱聽就丁蟹上身屌哂老母

VDB新買又要搵個新人幫佢復活

c7傷左 下場要睇馬夠狗
馬達後備都無係咩事

卡叔傷成點？，下場又要睇馬狗正選？

普巴般奴喺前面唔夠壓力

下年收返牙連咪夠囉

唔犯規咪唔會打少個囉
我逼佢架而家？唔想輸咪守下球例囉戇鳩

最大進化應該係蘇蛇

開頭般奴一個carry, 進化到普般雙核, 再開發埋兩閘減低普般壓力

就算贏唔到都好少話無攻勢

又靚仔

咁我又無同情佢哋，班on9當咗股場係賭場，自己賭輸咗無得怨人

每次我見到人人都炒股既時候我都會唔敢玩股票，因為次次一出現呢啲現場都係好撚快就爆煲既先兆（不過今轉真係企硬咗好耐）

修狗唔抵可憐架, 鑊鑊踢到撩交打咁

我曼竟然係全英超入最多波

仲有今季對big 6成績雖然差左 但除左對熱狗嗰場差之外 其實都同痢鏝踢到64甚至55波

尋晚福頭D 波踏實番好多

由進攻便秘到靠福馬個人能力既靈光一閃，之後就靠般奴carry, 之後就到復賽黎既勝利十一人，之後就到普般連線，到最近兩閘

由做唔到攻勢到開始製造到攻勢但俾班敗家仔浪費，呢兩年係真係有轉變既，不過如果唔改善前面把握力，英超爭冠係炆炆地，歐洲賽場亦都會踢得好爭扎

把握力好少少, big6嗰幾場有機會贏

好多時同對面各踢半場好波, 兩邊都把握唔到就和波super

最近對鏝場波, 2邊都一心求和
對猁同妓唔少chance 入波, 不過自己浪費晒

都已經升左一轉啦, 4xx 仲唔走怪邊個

兩場都係福呀

bruno pogba 好波都無撚用啦
唔follow James

真係慘 呢到無咩人提mctom fred雙核
打起呢pair 明明先係最大神跡, 無佢兩個, 普巴未上力果段時間仆得街

Bruno follow 咗

隻傻西徐自摩真係幾好撚，弱智真係唔係扮

有佢地概本幫左後防唔少 對錫就係冇左mctom定fred 就收左皮

Bruno有fol dj

而家最強陣

卡叔
Pogba 般 福
Mcfred
Shaw 龜 冰/baily awb
Ddg

Fred由垃圾踢到就嚟上神枱

前幾個post講Mata
我估內部應該傾好左下季比佢free走
依半季就教下後輩咁
佢走真係有D唔捨得

救返5000萬鎊
打起咗麥湯又慳返幾千萬鎊

初初vdb黎時仲諗住麥湯會被冷落會變大後備，估唔到佢會進化

終於follow 咗

直升機黎獌 對猁梅開二度

如果開放埋長傳同key pass就好, 變左史高斯+卡叔

fred 都救得番
客觀證明馬災真係棄撚得

馬災入完波都無心情慶祝 睇嚟網上欺凌真係好唔開心

或者佢都知自己咩事…
已經2場無正選，佢都心裡有數

卡叔傷左?

唔開心就好
自己遞紙走人囉
唔想再估佢開唔開心

無咗冰

IG個精華啲入波播得勁撚快
睇都睇唔切

好似話輕傷，見大勝緊先收起

今場之後變左英超入波最多球隊

都唔知班妓撚嘈乜
黑唔黑你都係排十幾架啦
唔係諗住哥以爭歐洲賽席位呀嘛？

拉車入左8球咋咩？

歐霸杯冠軍

中間有中堅頂高咗個波

條友尋晚踢足半場, 明顯都係Hea底, 你真係交到腳先開始做下野.
唔見到佢有好積極現位配合同搶波

修咸頓個板凳深度
夫添隨時打死前6
少一兩個都俾人456

之前bruno 比keeper 撲到都計
好似係

佢比人死亡威脅完

其實mctom質啲地波直線都幾好 就好似佢入嗰球遠射之前就係佢質嗰直線比綠木 再比對面解圍再遠射搞掂

見到有人丁蘇蛇
下場輸波又變so9躝

之前對李城阿記其實都應該要贏到

見到班阿狗仔面紅紅嬲爆爆，想拉埋我地落水
就好想笑

唔嚇下都唔識入波

果個係fpl

In 風火輪 we trust

根本好多場就應該贏
成日輸自己

麥湯myboy

前面生性D應該仲係第一

原來如此
因為見曼話佢今場有G有A有CS 但英超app唔計

發覺啲反曼屌親曼屌到無野好屌就又會拎返4424同費格遜時間untill we score黎講

入妓個post望望佢哋點怨婦，原來又屌我哋4424

風火輪 上水打J

有得J點都J咗先

講真
我唔知以前既蘇蛇帶波係點.....
....會唔會就係我地心目中既新阿SIR

佢地雷斯先同樣方法拎完紅牌黎 修狗果下hi 得咁明顯

蘇蛇卡迪夫城都教唔掂, 教曼聯半季第二
朗隊打比郡教得好掂, 教曼聯應該....

人諗住贏左升上去爭踢歐冠
唔講仲以為第5升第4
當前面幾隊死哂

由雲加最後一季開始已經無踢過r 聯

猁個球同阿個球
對李城臨天光和波

成日塊面都紅卜卜咁

好衰

鐘7

蘇斯克查，呢四個字今晚照耀左整個球場

蘇斯克查，呢四個字今晚重新燃起一眾紅魔的火焰

蘇斯克查，呢四個字今晚響遍全球曼迷的心

費格遜的光輝年代，球員對足球有無限的熱試。
費格遜的退休，就如一個國家的帝王退下來，紅魔失去一個燈柱，失去左一個靈魂。

之後中間走過的有

耕田的莫耶斯
釣魚書生雲高爾
捉鬼天師摩連奴

三人的敗走，係咪意味紅魔的終結已經係不能阻止的事實？
係球迷即將失去希望之火時，費格遜播下的一粒種子，終於成長歸來！

蘇斯克查無騎白馬，手揸神劍，亦唔識用魔法，係無耀眼的獎杯和成績的護甲下。佢只係帶住一條問題，一塊朱古力黎到更衣室，「你喜歡足球嗎？」，然後淡然咁走出更衣室，與年老的職員聚舊。

呢一條問題，看似簡單，但有住無限的魔力，佢重新點燃戰將的希望之火，打破紅魔近年的枷鎖，呢一刻就好似人在缺氧的情況下，突然能夠重新呼吸一樣，呢一秒「我回來了」

係 1:5 碾壓式的比賽後，我們收到了費格遜的聖誕禮物。

蘇斯克查的回歸敲響左及時的聖誕鐘聲，亦敲響英超前列的喪鐘，一遍紅色暴風將吹遍全英超，甚至全歐洲。

琴晚啲斬波

占士對上三次單對單keeper都入波

暫時so 控制更衣室好好
教波教到普巴有心情踢波

Shaw 可能唔開心，話曬母會

覺得佢好似皇家特工個主角Taron Egerton

見到佢喊住咁斬比卡雲尼頂入

傳到咁應先做
唔到位就睬你有尾

打在你身 痛在我心？

就算唔係單刀, 占狗D 射波多數都中龍先

好基本要做到既野啦大佬

之前見到卡叔o係馬狗身邊瘋狂走位, 馬狗重hea 住慢慢等波
好撚平行時空

見到有個阿迷friend share呢個垃圾page，睇黎佢條氣chok住chok住

再睇睇10號

卡叔幾時會同馬開波，屌鳩佢懶閪同唔願郁

「唔係要有機會先跑，而係要跑先有機會」呢樣野究竟馬幾時先明

福仔入波過咗簡東拿

btw 朗隊真係好勁

其實係好垃圾
不過拒講特別好笑

炒咗個球單刀咪佢跑出黎
逼搶逼埋個龍度都叫hea 底

陳7呀

自己炒完賺完叫人高位sh先仆街

交到牙fred無咗個助攻要交白卷

好多師兄都識讀心術

但佢真係一拉線佢apps就對到位

上季無睇？

修狗成日阻撚住哂

唔知蘇斯捱唔捱到有人超過佢個紀錄

屌打左成年終於有今日啦

同埋麥湯成日可以推返生個波
好期待佢keep住進步

新浪打J文？

之前修狗踢到殺人咁款, 下下要腳唔要波, 仲話無仇

上次對阿狗好心出占啦
出馬做乜
出占隨時贏埋

下季new sponsor 買McTom 波衫 睇佢轉唔轉16

睇livescore當睇咗
無牌梗係唔知幾撚狼

好似有講過james平時訓練係好認真果D人黎
或者係咁果次對leeds入波Mata先祝福佢
Sob做得最好應該真係搞返好球隊內部個氣氛

電欺念力落鏟
點解唔紅得

屌你老母上季個場睇撚到谷鳩氣
修咸頓成班不死人下下收山腳
綠木都差啲比個光頭佬剷到收league
咁都叫冇仇？

功夫足球都要同情?
成班仆街爭在無是把拿係手咋

本身做猁狗B隊都夠on9

等睇入波過埋c朗有人出黎話又carry 又剩咩入波多過c朗都反

如果心口贊助係 五糧液 / 廣州恆大 / 娃哈哈農夫山泉呢

撚有錢咩 支持外國勢力

9:0？

成撚日對住我哋先起哂機

攞嚟thanks rojo

老實講 ole對佢算係咁啦
都冇真正叫雪過佢

就係差前面個2個
下下見佢地咁失機

一走咗即刻平紀錄大炒

佢入唔入波都係呢個樣架啦

隔離阿狗係咁話曼黑哨。。。首先體毛越就唔止曼得益既，其次都贏到4：0有閪所謂

仲有啲人講緊白禮頓嗰場， 我反而覺得個VAR 用得岩， 最後一個攻勢你白禮頓仆街用手擋想頂埋去算，冇var 就係黑鳩我曼啦

Lan得好！

對面隻幼幼會唔會就咁生涯終結

咪係
根本盲反

抵撚死啦

關佢哋撚事咩
自已踢得衰 收收皮先
Leno 發癲
奧巴美羊換出嚟無態
叫達狗食屎先

反而福柒 馬狗 無咩回應 都好 專心踢

琴晚破密集嘅表現仲有進步空間

破密集 拉兩邊
但要提防人哋反擊
雖然費特替工
但係都俾修狗打幾個有威脅反擊

?up mud

大家係咪做齊牙朗+朗隊sbc
點link

其實點解簡東拿係傳奇，入球都已經比福過左頭，反而黑雙殺，雲佬，c朗尼嗰啲.......數據靚過晒佢

带起7小福上位，夠未

「带」

九方頭先唔小high到個簡體字，sor

人地打左曼聯5年咋, 仲少過福馬
同埋佢踢攻中, 當年仲有2個前鋒前過佢
但佢一定係核心, 無佢成隊波差好遠

同埋真係著到件7號上神位就係佢

就係唔係好明，打左5年上神台，感覺地位前過好多名宿球員

琴晚打多個先係咁
唔係既話佢地點敢全隊壓上去人地半場

其實似球會做皇多，佢數據差過其他名宿或球員，但就係神台位

打得呢啲頂級聯賽都預左
曼聯年中都棄唔少

升乜鬼吖，妓依家排第10，打多場同第四爭8分，排8/9果兩隊重打少佢地3場11/12果兩隊未係同場數重有機會過妓頭，前十都唔一定保得住，重諗前4

因為佢就係將曼聯由强隊變霸主時核心中既核心，而且佢仲係精神領袖

唔洗降班都汁到

阿狗賽前：殺破狼

有時一個領袖球員既重要性係數據係反映唔到出黎

將曼聯由一隊普通球隊變成英超班霸
加上佢個人魅力實在太強
所以上神檯當之無愧

用數據睇波不如算la 奴卡古一季入27球la so what呀

果陣傑斯、碧咸、史高斯班人仲係新仔
就係佢帶住拎左英超，跟住依幾個「新仔」發展成點大家都知
某程度費蛇皇朝第一代功臣，功勞太大

球味呢啲野真係與生俱來

佢嚚屎得嚟你唔會覺得佢扮野嗰下先勁
就算係阿朗轉會之前已經勁到仆哂街
但我都會覺得呢條友一日chok 到黑

仲有簡東拿算係高峰曼聯退休 好似古代果d 神秘人物立左國就隱世

阿記班友諗住之後比賽全勝

同埋佢有幾重要應該可以話係佢停賽果一季反映咗出黎？

拖肥係卡叔既私家雞

白禮頓個場真係判得岩啦
以前曼聯成日輸依啲手球
搞到摩狗次次都嘈唔公平

好大機會1勝1和1負 或者2勝1負

我無記錯有季佢復出之後
落後找卡數超多分反超拎英超

so狗今場食錯藥？
打咁多邊線嘅

同般奴咁上下，將蘇狗第10打到第2,3

但簡東拿係前四打上冠軍

無記錯最多落後12分

個人覺得佢呢方面係有d 心得
已經入過好多次

流

仲係覺得好唔真實
上場咁撚西 呢場就9:0

是你的改名起了作用

呢個真 數據撚計
福狗一定好勁啦

簡東拿鬼係踢攻中
佢踢9號半

防中版史高斯

渣古勁過大哨

簡東拿真係太早退
遲多年退踢法國拎埋世界杯足球界地位會再高啲
佢算係大器晚成個隻球員

好似打fifa咁

睇袋王正選出局

唔退都唔會入到國家隊，踢完球迷就無再入法國
加上果陣光頭佬已經上位
最撚ON9係94世界杯，拎住迪西里、簡東拿、真路拿班人可以入唔到
(當時領隊係候利亞)

好耐啦

諗起呢球
又係冇乜拉弓 但個波成支箭咁 龍門冇腳影捉

我印象中當年個法國隊教練唔鐘意佢
所以大帝一早已經退出國家隊

呢輪bruno 狀態麻麻，近幾場已經打多咗兩邊
不過上幾場福馬卡把握力都好垃圾

終於唔駛再做炒粉王

渣古其實唔差既
係英超都入十幾球
不過作為前鋒腳下功夫咁差靠體能速度頂唔得幾耐

個泰仔抽水真係高汁過個四格痢撚好多
佢抽水係抽得堅好笑

我反而留意到啲防守錯哂位

走咗妓個post一轉
全部都係人地錯人地衰
隊波一定係俾人逼害咁

拎而家意甲同當年意甲比已經冇意思
當年小世界杯，意甲七雄隊隊都有番咁上下

手足們是對的
之前個名真係邪

摸腳咩意思

唔明

當年喺澳洲學界，高我一班啲師兄聯賽同分排緊第二，最後一場對榜首間學校又係咁上下情況。就完場俾我哋作客射到2:1，對手個後衛攞手撓返個波出嚟，條友紅牌然後個波判唔入12碼射撚失咗，最後1:1得失球輸撚咗學校幾十年嚟最接近贏冠軍嘅一次機會。完場睇住啲同學師兄真係死老豆咁嘅面口當時判唔入已經差啲開拖，對面落手條友唔想被人趕出場就話自己係想攞返個波去開波

希望卡叔著返香件7號

今場冇起身睇就9:0
上次起身睇係1:2輸俾鍚菲聯

數據只可以輔助
好多野數據係體現唔到既

淨係嗰嘢飛腳已經無得頂，我覺得仲震撼過拖丹頭搥

淨係呢度已經有版你睇

入到腳痛

卡叔之後既7號壓力又大左
要背負既野更多

下....高質？

以後都唔好起身睇

起腳射到腳痛先入得9粒？
定抽緊我曼啲球員喺禁區受傷？

入波入到腳痛

一係無人識入波
一係個個都入波

咁多年之後福狗個嗰句都啱大帝用
憑我本事起既飛腳，做咩要道歉

即係隊波唔穩定囉

水晶宮球迷屌佢屋企人先

屌
上面個巴打下次貼好d 啦

好快就會知
禮拜6對拖肥

會唔會話so9成日講啲球員傷

係wor, 佢入面仲有句we cannot shot anymore
Sor

所以佢好似講過俾多次機會佢，都係會照踢落去

原來睇袋昨晚跟利華踢德國盃，比丙組仔踢出局

屌 成件事爭好遠

大帝咁無品

即係咬人蘇當年個手球

阿森納應該上唔到前啲既排名
仲可能會跌

真係比你up中

佢哋真係好有機會下半版完季

假架清
對面2分鐘打少個, 成場波假架

應該好快走去揾撚伯

每1 2周都有場打少個咖啦
贏到9比0？

畀d時間啦

Greenwood

我覺得佢有練禁區頂射波既
同埋上半場有球佢又係禁區頂不過飛機左
可能改地球去試下就入

不會了

個波過咗白界未先？ 旁證如果話過咗就黑哨，未過就無計，人地仆街但善用球例

今場攪到個風火輪轉到咁高
下場應該閪到盡

連英超啲球證都係盲嘅
你唔會期望吹學生波嘅球證唁係盲呀?

羅美奧條冚家產狗離

補賽要對修狗

個作者成日會將呢啲周邊野meme放入去做idea
好似轟之前啲教練身邊一定有kepa

拖肥好似靜咗一排，係時候要幫佢哋起機

呢兩張紅牌都還唔撚哂

阿妓有一球
仲有一球唔記得對邊隊

今場修仔+之前列斯
兩場刷到隊波變英超入波最多

簡東拿勁嘅位唔止入波，仲要睇埋助攻
180場81G 62A，每場平均有0.8 G/A，咁嘅數據都上唔到神枱？
朗隊咁撚屈都係0.71咋

勝愛派對啦

換人都戇鳩
換隻奧巴狗 搶又唔得 射又唔得
出嚟hea

"JUST TOON IT" 呢個FB PAGE
應該真係最高質
每隊贏輸都好
佢都做到客觀去畫圖
呢樣好難得

之前佢畫高普搵叮噹坐時光機返去打鳩返舉牌支持拯救蘇斯克查既自己好撚好笑

個泰國佬抽得好正
佢好似阿狗嚟

乩童
講緊啲人神打 上晒身既意思

曼迷多老野先明
95後應該都無聽過

以前同班朋友玩winning, 狀態紅色箭向上

90s應該都識標童呢樣野啦

可以重溫星爺套唐伯虎點秋香有講

我00後都識標童上身

真呀, 抽得嚟隊隊都有份, 啲圖仲出得好快

半夜波都勁快有
CLS

400蚊入都算 屌你老母 你玩allin

去妓Post 睇一睇
佢地可以怨琴晚修越位入波果球係4424
屌佢地老母
贏9:0
果1球算係乜撚野呀?

佢地可能覺得4:1 之後局面會唔同晒

不過用Fred 打左後真係柒柒地

鏝今個week都未踢就話追到同分

人地狗竇就唔好mon啦, 我地狗竇咪一樣咁多嘢笑

1900？

數字上係同分喎

最撚癲係佢地永遠無視其他誤判
鍚菲嗰場 衝撞ddg 入波有效又唔見佢地講
一隊猁 一隊妓
都係怨婦女人黎

Sob尋晚換人換得快之餘仲幾有膽色 雖然已經4:0
係後尾先再放占出黎幫下手

唔洗特登提我老了 我知

猁都算 人地起碼有成績睇
垃圾妓算老幾...

Fred打左閘個下估佢唔到
學到啲哥狗野 左閘內切中場

係, 睇波嗰陣啱啱先轉紅色波衫改名叫曼聯無幾耐

原來已經咁多年

綠木啲長傳 轉邊幾準確

佢近排成日J Pepe

仲以為位換位
又可以上燥狂佬加vdb
又抖到shaw
費特左閘都可以試效果
美中不足 右閘awb 無得抖

FA Cup都係木斬俾福

3條友開下會先

個年踢442 冇攻中.....

我10後都識

之前有ching話般奴冇fol James ig
啱先睇James有相tag佢就見到fol咗

麥湯

結果俾狼咬

係 全面左
對佢將來打中鋒build up play好有幫助

賽後：狼破殺

想問換左shaw出去之後，邊個頂左閘位?
無理由係馬呀？
定見個勢好轉打361?

臨尾仲以為佢會死都格硬打 竟然都傳中
最尾果球傳般奴勁

仲諗緊邊個頂左閘
so都幾大膽嘗試
幾有v92風格

仲追唔追辛祖?

腳短掃唔到波個下真係好正

屌 木係前鋒嚟
幾時442復活

fred戰術大師蘇斯克查

咁要睇下amad踢唔踢得起

列斯5球唔算多既 你諗下鏝拎冠果年場場都456

點解唔追

對面1分鐘打少個
不過j左先算

睇得出shaw 同wanb 進攻係進步左上左好多

shaw斬波苦練過下 之前十球先得一球到位

希望熱 猁 阿 打殘鏝

辛祖照追啦

amad唔預佢可以即食或者短期內用得，佢連意甲都冇乜點出過場，得18歲當長線投資慢慢養啦

鏝今季防守好穩 最多咪打和

睇得出awb 都有練過下傳中波，雖然好多時都仲係傳得好柒

唔想見到鏝熱猁妓贏, 全部打和super最好

多仔冇錢 打包曬辛祖同下欄啦

我左邊龍，右邊虎，老牛在腰間.....

跟住閪咸 等連帝carry
之後打比

返晒嚟

James Garner was adjudged the Man of the Match in his debut for Nottingham Forest

連帶在這場大勝的入球，華舒福（Marcus Rashford）已為曼聯射入83球，剛好超越82球的簡東拿。他賽後說：「他是為球會貢獻良多的頂級球員，所以我感到開心，但對我而言，我只是想取得更多入球，從而協助球隊。」

福仔下一個最接近超越的前輩是85球的碧咸，至於與紅魔入球王，即253球的朗尼尚有一段長距離，但福仔勝在有青春。

過埋奧脫福神
叫福神了
球迷繼續屌獨食 佢繼續獨食

勝在有青春

加油

kobe都係咁，離開左先知佢嘅好

暫時反馬黨

列狗

今季連續過哂兩個傳奇7號

爭成170球, 踢多十年要每季入17球先追到朗隊

唔夠分喎
依家有幾個選擇
離居柒住拎杯定熱猁支贏波

馬福都反啦
兩件撚樣個腦成日短路

我都幾好奇夏蘭特嚟緊會點。

佢個70m release clause 2022生效，正路就應該隊隊都等2022一齊爭，不過唔知會唔會有隊想截糊嚟緊個轉會窗就出手，係既話唔知可以賣貴幾多

又冇錢又隨時冇歐戰
唔撚賣呀拿

算啦, 仲諗住捧英超

炒得咁盡又唔知要柒幾多場

覺得木哥視野好過福哥好多
起碼識轉邊

咁佢地都係爭2分就上番前4 姐

原來森林hughton教緊

期望班友仔今晚唔好太盡興
記得普巴仆野仆通頂

但絕殺有球係福傳入嚟

唔好變G28就得

Premier League Game Week 22
Home v. Southampton (W 9:0)

**有十幾個俾全10分嘅record 俾我del 咗, 講多次, 全10 同全0 都係會del record**

- 蘇sir 第一次拎9分以上, 仲高過5:0 RB 個場 (8.90)
- 蘇sir 係全隊唯一一個median 係10分, 但有人俾低分拉到拎唔到MOTM
- 第一次全隊正選都拎7分以上
- Shaw 差少少連續兩場拎MOTM, 9.10分當然係開季以來最高
- AWB 9.19分拎MOTM實至名歸 今場係佢第一次拎MOTM, 亦係開季以來最高分, 仲高分過完封包皮個場 (8.67)

- Fred 同麥湯分數都係6:2列斯之後個人新高
- Bruno 近15場正選今場只係第二次拎8分以上
- Bruno 同蘇sir 一樣, keep 住未試過連續三場唔合格
- 福馬綠三子同時拎6分以上, 要數到歐聯對RB個場
- 馬8.26分係開季新高
- 卡叔8.17分係近9場新高

- Team Performance 7.41分係聯賽新高
- Final Result 9.85分係開季最高, 高過5:0 RB (9.73)

未必賣得貴, 多仔而家無錢, 如果入唔到歐聯, 平手70m都肯制

養多年都係呢個價, 不如早一年收錢好過

反而肥佬舊佣先難搞

蘇蛇終於突破9分

好感動

咁你都知

AWB

有冇人發現so9戰術多變左
呢幾場係咁用球場兩邊
失左波都唔駛即刻俾人中間直推入去
又可以令對方唔可以man mark 普般
唔知係咪特別留意曼城失波咁少

風火輪上到頂下場又得返1,2分

福視野絕對唔差
佢傳唔傳係一件事，但係佢睇唔睇到又係另一件事，佢抵屌在明明睇到隊友空都要自己去，所以先屌佢獨食腥

呢段以前係電影台例牌會cut咗

以前細個唔明點解佢要cut, 明明一個粗口字都冇，到大個咗先知果段對白咩意思

Lin同Rojo離隊之後第一場就大炒

終極戰犯

今年佢地好唔穩定
豬左7場

release clause即係只要俾得起錢，多仔就一定要賣？

綠木值得更高分
佢d決定都好成熟用腦

咁𠹌癲？

條友俾人屌完獨食之後嗰場就會係咁俾波 有得去都唔自己去埋 之後嗰場又會再獨過

係，睇球員意願去邊隊

其實我想睇williams 蘇sir咁快換晒人

柒福呢幾場個樣都好唔開心咁
明明大部分曼都係集中屌廢馬

有人嬲到鬧佢nigger馬騮

冇跟開
見曼IG個個屌馬

Who

再加埋tuanzebe一齊鬧 唔係使乜曼要話against racsim

睇到般奴俾人夾死就要變通, 睇得出佢唔係剩係識掃ipad

呢排仲企多咗場邊

白禮頓前領隊

琴日唔單止兩閘
綠木 fred都出靚波
連麥湯k角位early cross落點都好靚

屌你老母

單係幫到shaw進步已經值10分
反so我尋晚都俾10分so9

黑氣石

肯𠹌定唔係曼聯

肥shaw應該係見到telles先識驚
之前淨係識向後同橫傳

Yes

Fa cup先出啦

btw fa cup有冇限制唔俾出外借球員倒戈

好獨食喎ching

佢喺莫迪跟過蘇蛇

Lin 今晚就9:0 AV

講定先, 佢老豆收山唔關曼聯事

以前有好多k角位斬入去
係唔知92定摩狗年代冇哂

俾隔離投訴

寧願免簽Ramos Dzeko
想俾時間青木踢九號

佢好似提過蘇蛇係提拔佢既恩人之一

又唔覺好獨
佢d decision making算幾好

屈福特換領隊之後就少上陣
而家去森林之後有好開始

有辛祖下欄唔要, 要拉莫斯迪施高

你真定假呀

2021年仲有咁多盲毛講緊

我覺得尋晚還可以啦
佢d長傳同個助攻對一個18歲既前鋒黎講，算係成熟

易食指數5粒星

上季諾域治

佢係阻住綠木成長論終極支持者

不過之後佢話肥佬係佢人生導師

ig佬係咪走咗了?

老老實實
我覺得如果想買hahaland
呢個夏天係最好既機會
70m 應該唔得架喇
如果100-120m 大家會唔會比?
會
唔會

我真是覺得Amad Greenwood遇到啱嘅Development
是絕對唔俾Sancho Haaland遜色
有時年青球員錯過咗個一兩季上位就已經唔係嗰回事

但冇得同阿狗隻saka比,又係打翼
但人地俾波同過人高佢1班波

我認我手殘 VDB都投咗10

咁多人死 唔見你死.jpg

可能係帶佢條毒L去玩女玩車花花世界, 教識佢有錢大L晒

巴打你入錯區啦，去番西咸區講就岩
我地無興趣知今晚個別西咸球員踢成點，多謝

其實唔支持買，係無信心留到佢姐
如果有本事留佢梗係買啦

正常都換人攞態,後面唔使換啦

佢地有料自然有位上, 前面又唔係話好多人

應該唔會柒到跌出歐戰, 下季四線作戰點都要買前場

未聽過，發生咩事

有隔離

咪係囉，上位靠本事架嘛

BW借出去啦, 有肥梳+telles佢邊有得出

一係踢返右閘輪換awb, 不過呢條友又係鐵人唔換抖

有場波唔知邊個話佢心術不正

awp下下咁剷都無傷

福馬就係無乜競爭搞到咁

點都要有競爭, 買完telles回收dean之後, 肥梳ddg醒神幾多

綠木替工翼，唔需要太harsh

所以咪話要免簽班老嘢補底
你睇下車簽幾多攻擊球員
最後有威脅都是Mount+CHO嗰邊

Amad Greenwood呢啲係球場一定會有撞板嘅時候
佢哋時間俾人食咗只會話好可惜

佢應該係講全隊比10分嗰種

曼聯失分可惜d，定係綠木失時間可惜d

Yes，上海申花已經再借佢去中東

[今晚無連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1132]

Not permanent deal?

已經係沙特阿拉伯歎世界

唔知，淨係知佢係中東踢

佢同申花份約去到年尾先完, 點都拎埋份人工先再算啦

但年青球員唔會突然一步登天踼法成熟㗎
所以咪話要入老嘢去補底

攞馬災加錢換最好

點睇都無老野好過買夏撚

其實唔存在二揀一, 老將前面已經有卡叔

買到夏蘭/辛祖就睇下邊個爭贏, 真心講馬仔走嘅機會仲大過綠木

睇你點諗啫
我就唔想再睇肥佬每年大鬧

應該關防疫政策事
支那好似唔比直接由英國翻去
又無直航機 要撘去中東隔離14日
翻到去上海再隔離多21日

諗住正選+馬+占都比10 手殘比埋VDB

300k一個禮拜, 仲圓埋夢想

人生贏家

有無人好期待AD同James嘅配合

鬥鳩跑

邊個AD呀

下 假曼？

AD要配合都同AWB啦

而家啲戰術唔似玩雙翼齊飛

位置好死架姐
琴日MG傳波MR入波

Anthony Davies

AD下路雙排

Abdoulaye Doucoure同James又真係幾夾，期待睇佢地嚟緊對我曼點配合

第一下諗唔係夾咗兩季喇咩

普巴做愛叫聲太大被住客投訴

佢老豆係鏝城俾堅尼踢到重傷

迪斯高10年前鏝城就勁

我覺得多蒙特會托價
起碼1.5億

bw踢右閘囉

點會全隊10 全隊零

1.5億打包埋辛祖就差唔多

去拜仁買Musiala好過啦

咁即係鳩比分姐
點都有啲人唔洗比咁高分
好似冰龜Fred 冇A冇G 得CS比盡咪8/9分

尋晚先有球都必入咁滯 佢大力ban 中遠柱彈番出黎
而且木之前一直打前鋒 依家登住腳先啫

公海隻西西徐自摸真係好撚癡線

Sob唔放人無計

條友幾好笑

原來琴日利華第一球文沙走甩人

落河6年出得12x場

黑腳 加時反輸

擺明為左上位

贏完9球
準備連豬3場

唔贏9球都會連豬3場
起碼都叫開心過

淨係放粒膠又唔表達下自己有咩意見即係點先
佢地同兩閘一樣係十分咁對今場踢到識飛既兩閘公平咩？

唔公平 我畀中堅7分同8分姐

上面講lin先，你咩事

季初邊會諗到蘇蛇帶住隊波上過榜首+炒人9球

初頭叫15弟

下一隊要收佢皮嘅就係水晶宮
dklm又係成日阻撚住哂

曼聯官方咁中意BIN C 炒完人又PO 舊比賽

SOR 好似比賽前PO =.=

Telles好似做內切閘好啲

有得換5個咪幾好

Lin係曼聯球員好無

仲要一嘢追返哂啲得失球， 同曼城冇得鬥， 人地今季穩定咁多， 季尾起碼lead 第二位雙位數積分

本身傳修頓借bw, so sir reject

真

琴日有個師兄講入十粒追 點知

上季反cup 5:2

Daddy每次贏到4粒 就自動收油

其實adams個球越位越左幾多

腳毛offside

今場大勝好緊要之前比熱狗大炒d球差少到乜咁，而家總算追返

個GD一野上返+19

椰子5-0利華
v92 5-1 google隊 (福哥debut)
daddy未撚試過5 or above
然後蘇蛇第一場就做到

個球真係慘
不過我地班後衛發夢

樂觀d睇，雖然曼城有兩場係手，
但如果佢地果兩場輸晒既球差就只係好少

發夢冇咁早

樂觀過樂觀蛇

The Times are reporting that 'wonderkid' Carney Chukwuemeka has multiple top clubs including #MUFC battling it out for his signature...

望就望鏝對猁熱阿夾埋場歐聯16強
會跌咁啲分出黎

人生要活在當下, 風火輪頂, 有得開心多一日得一日

大家都知多仔財困 多仔仲會唔會吊高嚟賣

40m sancho

仲要so蛇歐霸出副選

季初護級份子以為sob要返挪威過聖誕

可以直接馬災換就好

有
曼聯1:6摩狗

講發夢點拍得住對錫球1:2
企係度等人猜入去射埋

呢球經典到同福哥不射差唔多

癲狗早吹
補得3分鐘
屌佢老母

再整多兩粒搞到人地自殺點搞

Martial + 2千萬磅制唔制？

馬+錢打包哂夏欄山曹

夏蘭特去硬曼城， 一黎老豆踢過，二黎人地冠軍球隊聲望比你好，曼城又要換前峰，哥狗一定簽佢返黎

曼城又再一次玩靜靜地贏

Borussia Dortmund are now willing to accept €100m for Jadon Sancho, should Manchester United come chasing his signature once more. #MUFC [BILD via @Sport_Witness]

全世界都知多仔窮
仲想吊高黎賣
50m盡 再多不了
或者馬災換

收皮
同上次有咩分別

好似你咁樂觀既話我諗曼城嚟緊兩場都會被大炒0:5，得失球-10

lin+Jones 換

多狗admin 快d 死
今季踢到咁仲1億?
我地賣馬狗比你la 1億

冠軍都拎埋啦

1換1 is ok

人哋隻新仔依家心情點，想關注下

超大型風火輪

上兩星期喺最頂落返少少又嚟喎

講到我曼求你咁

好似del咗ig 又俾啲低質獌留猩猩 好撚慘

我哋多謝佢都嚟唔切仲走去笑人？

修咸頓都有球迷架

咩叫落返少少
輸俾錫菲聯仲唔夠低

話唔定其他球迷嚟送9粒俾我曼

上次福馬果啲racist留言有人發現有啲唔係曼迷嚟

每季都要幫弱隊起機

Bye soton

應該兩邊都有

good bye rojo

原來冇del啱啱先搵到

link

nice red card

哥狗⋯ 拉奧拿⋯
Not likely wor

不了 買咗Amad Daillo

不了
夏籣既話ok

Rojo 着6號

咁曼聯未仲大獲， 反哂面

輸完都仲第二 屌唔好下下反sob 啦

Social media

紅牌
不過就算紅牌 下半場都唔應該散

同李城定邊場一樣
俾人快開罰球
不過lead住4粒 就唔撚屌
但ddg 真嬲咁樣差啲無個cs

之前唔係好威企硬120m架咩

不了 20m 可以考慮下打救你 最多搭多隻馬比你

多狗食屎

原來有泰文版

屌佢啦，咁多仔咪攬住佢過世囉
等錢使都仲可以咁串，記得死攬住，唔到價都唔好賣呀

減價正衰仔呀

呢位小保加球迷請不要爆閘，多謝合作

50m take it or walk away

上網9up冇後果呢個問題真係

goodbye

哥狗因為伊巴 都同拉奧拿反晒面架
好似屌鳩佢係狗

講得好!

買messi

右腳抽射
Messi’s hero

IG佬

Ddg
Awb bailly maguire shaw
Fred pogba
Greenwood bruno rashford
Martial

夠炒愛狗

人哋死猁狗就係贏咗場7:0之後柒足咁多場咁滯

請相信so蛇風火輪
當外界煲到最大, 曼迷打飛機果陣, 就係崩盤既時候

到宗師未

Alex Jankewitz handed in a transfer request last week. So Southampton put him into the first team squad and gave him his debut tonight as they didn’t want him to leave. After 79 seconds, he got sent off doing this against Manchester United

希望你尊重下佢

[Welcome Rojo] 小保加球迷討論區 (1)

快手簽佢返黎踢u23喇
話晒都大炒功臣
追番好多得失球

我曼不殺降卒

係咪有心同球隊作對

尋晚修咸頓個領隊暗晒面🤦🏻‍♂️

咁佢都幾唔專業下

我們中出了叛徒

Pogba POTM

即屌
打包私人機送去
免運費

今晚lingard debut?

Erling Håland and Jules Koundé are priority targets for Manchester United. [@JackOtwayJourno] #mufc

打皇蘇 歐霸真係求鳩其就算

Sancho: 我呢

邊有可能求其打

多狗要1億 搵鬼買咩

條友雖然矮但好頂得

希望起碼半隊輪換正選, 最多下半場先博

打兩回合勁哂時間
寧願搵中立場一回合踢哂仲好
反正無球迷影響唔大

簽中堅 不如右閘先

80m就差唔多

Sergio Romero could leave for a Major League Soccer side when the American transfer window opens later this month. [MEN] #mufc

講左啦
NOW OR NEVER

繼續留多蒙特喇

第一眼睇以為Sergio Ramos

fifa張rttf

Me too
去咸爺果隊啦

好撚25

億2打包夏撚sancho deal唔deal

Deal 送馬災同p

爭jones未lan到

粗粗地deal 啦
體系球員

其實lin p都未真係放到
一陣季尾返黎

有人要都過唔到體測

+1

啲老臣子唔炒得要擺下做吉祥物

蘇蛇: 宗師復出有如強援加盟

東網叫宗師曼聯廢柴
專重

利申：碌google見到無睇內文

中e 都有廣告了

<3

用黎吸傷？

係咪放棄T仔

1001

冇記錯呢件好似傳過都幾年 由以前係法甲已經傳過

大佬河 無得出都教新仔

林伯真係冇賣錯夏世三 又傷

又係surfshark
同理性足球一樣

sufshark大包圍落

Confirmed Manchester United Europa league squad:

De Gea, Henderson, Grant, Bishop, Lindelof, Bailly, Jones, Maguire, Shaw, Telles, Wan-Bissaka, Tuanzebe, Pogba, Fred, Fernandes, Matic, McTominay, van de Beek, Mata, James, Diallo, Cavani, Martial, Rashford.
#MUFC 🔴⚫

Jones

有位多放埋湊夠數

Real Madrid centre-back Raphaël Varane has offers from both Manchester United and PSG. (diario madridista) #mufc

推